女朋友晚晚都同其他男仔傾電話 係乜玩法？

雖然知道左。。。但選擇唔出聲。。。
好希望佢會收手。。。仲記得我喱個男朋友既存在。。。
我知我呢排比較忙 無咩時間陪你。。。
真係唔希望會有第三者出現。。。
你悶的話可以whatsapp我 打比我。。。我就算幾忙都會抽時間出黎
但你呃我話無同人傾 你真係覺得我會信。。。
我選擇沉默 係希望你會回心轉意。。。

生活逼人。。。唔想就咁失去左個女朋友
有無巴打可以話我知點做
唔想到最後帽

快 同其他女仔傾電

直接向佢反映，如果都冇改善基本上已經咗

你再唔出聲，過多一排你就帽事了

帽事嘅

太賤 不了

Sorry囉，下次同佢扑緊都會提返你條女聽你電話

其實晚晚“照顧”你女朋友都幾攰
幫下手分擔返少少ok?

當面爆佢老味啦仲望佢回心轉意？幾頂綠帽上頭啦

女人變左心做乜都冇用

安全感永遠都比不上新鮮感

sad but true
樓主要出聲呀
唔係就真係無架啦

好撚同意

我ex都係差唔多
不過係同人whatsapp 但同佢講完之後都係咁
最後都分左手

做男人邊可以忍
一於屌到佢反皮

飛左佢啦

個男仔係咩人先 會唔會係同佢講你既野 有心事 有時想聽下異性意見?

Agger
變起上嚟仲可以變得好快

你都知啦

唔好忍呀

玩你老母

算吧啦

係咩玩法呢句真係mk到震

呢啲女都養唔熟啦 自己諗清楚值唔值

冇事既,好快約出街去酒店

過來人

直接講，佢唔改就及早斷纜

就算可以行到尾 你個心都會銀住銀住

師兄 一個人既生活並不可怕 無必要活在陰影之下

帽子戲法 咩色自己諗

對唔住呀，下次唔會

點撚樣出聲 面對面？
點問？

Sorry 小弟詞窮

講知道佢有同其他男仔朋友傾計，你唔開心，呷醋囉
大家男女朋友有咩唔怕講
怕尷尬咪whatsapp囉
仲有語氣唔好咁重，偏撒嬌多啲
如果你女朋友愛你嘅，佢會受

我如果係女都覺得你悶

你揀唔出聲，最後只會係帽

講得啱，但如果一講佢就發脾兼夾唔肯改，斬得。
女人要變心就好似潑出去嘅水一樣，收唔返。如果真係咁嘅，無謂浪費感情係唔值得嘅人嘅身上

祝你同女朋友無事啦

利申：ex第一次出軌我原諒咗佢，結果一年後再出軌，其實個心一早已經唔係我度

吹呀?

呢d情況出聲都冇用啦 幾歲啊？渣筷子要教？
你老母夠叫你唔好打機啦 你會唔會聽話？

on9 仲要人打比你 麻撚煩

屌佢老母啦

果陣仲讀緊U放SEM BREAK

個EX 1個星期同過3條仔出街

我一野屌鳩佢(其實冇咁霸氣)

佢:已經好耐冇同仔出街啦...成個禮拜啦，而且你知我不嬲都當佢地朋友架，我唔知點解剩係識到男仔..D女仔唔肯同我FD...你識我果陣已經知架啦

然後2個月散左 (我被飛)

如果佢唔認 點好？
係咪信佢？

帽事既

我認為你上面段野已經可以直接send比佢睇

快d搞大佢 再同其他女

主動講分手啦
呢條女唔要得架啦

之前同條女係咁既情況
我直接話 搞錯呀 我呷醋喎
佢竟然話 得啦 唔講啦
散左之後唔夠一個月就同第二條仔去左旅行
連分手既既時候都係屌我 話我管佢依樣個樣 覺得好辛苦

諗真 直接同佢講唔鐘意咁啦 如果佢都唔理你既話就唔好哂時間啦 女人變左心就無架啦

問都唔敢問 垃撚圾